山竹2.0 候選名單

有無人已經估緊?
聖帕
木恩
丹娜絲
百合
韋帕
范斯高
利奇馬
羅莎
白鹿
楊柳
玲玲
劍魚
法茜
琵琶
塔巴
米娜
海貝思
浣熊
博羅依
麥德姆
夏浪
娜基莉
風神 ... (略)

狗強

琵琶

玲玲今年又攞獎